有冇人知「香港保家」係咩嚟？

喺一間裝修緊嘅舖外面，貼住「香港保家」同見工字眼嘅紙，仲有張寫住「中國國際資源集團有限公司」咁嘅紙
又保家又中國又見工，我諗起何已完，有啲驚，有冇人知係乜